老豆同呀爹hku畢業，自己後門狗，你問我答

問

唔想知

老豆同呀爹有咩分別

唔怪得要走後門

gay couple

係咪想講呀爺但係唔識字呀後門狗

你唔俾樓主有幾個老豆咩

垃圾

老豆: 男老豆
呀爹: 女老豆

呢個時代好正常

後門狗

你想我問你咩姐

有無自卑

咁又無，晚晚食飯時咪又係分享下叫雞經歷

你做乜撚擦存在感

應該啊媽個邊出問題

入咗邊個後門？

中文拎咩

假膠

緊係正常，自己都比人玩後門